{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038995",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159803?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 별빛사냥펜션"
    },
    "text": "八石亭渓谷の周辺に位置するペンションはチェックイン時間が14:00で、チェックアウト時間が11:00です。 平昌駅専用の送迎サービスを提供し、これを利用するには事前に予約する必要があります。 バーベキューを希望する場合、1~6人までは20,000ウォンであり、人数を追加する場合、炭の追加費用が別途発生します。 幼児は人数に基本的に含まれますが、8歳以上からは追加料金を現場で直接支払う必要があります。 カラオケ施設は21:00まで利用でき、無料Wi-Fiが提供されます。 愛犬と一緒に宿泊するには事前相談と予約が必要で、小型犬は10,000ウォン、中型犬は20,000ウォンの追加料金が発生します。 地鶏料理である松茸の水炊きは80,000ウォン、コウタケ入り鶏肉の水炊きは60,000ウォンであり、事前予約と現地決済が必要です。 駐車場は無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 無料のコーヒー豆と共用の電子レンジをご提供いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "平昌駅専用の送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、平昌駅専用の送迎サービスを提供しております。ただし、事前に予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "1~6人までのバーベキュー利用料金は20,000ウォンです。ただし、人数を追加する場合は炭の追加費用が別途発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児は基本的に料金に含まれます。ただし、8歳以上のお子様からは追加料金が現場で直接支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "カラオケは何時まで利用できますか？",
            "answer": "カラオケは21:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "愛犬と一緒に宿泊する場合は、事前に相談と予約が必要です。小型犬の場合は10,000ウォン、中型犬の場合は20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供される料理の中でも特におすすめのものはありますか？",
            "answer": "ペンションで提供される地鶏料理の中でも特におすすめは、松茸の水炊き（80,000ウォン）とコウタケ入り鶏肉の水炊き（60,000ウォン）です。ただし、これらの料理は事前予約と現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけます。ただし、状況によってはご利用いただけない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでコーヒーは提供されますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のコーヒー豆と共用の電子レンジが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 528
    }
}